{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043394",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 광안리 J"
    },
    "text": "釜山広安里Jでは特別な一日に出会えます。 ここでは都心の中でも特別な休息を経験することができます。 客室には特室と韓室があり、駐車が可能な客室です。 しかし、一般室と1人室は駐車できません。 また、20歳未満の男女同室での宿泊は不可であり、入室のために身分証明書を持参したり、身分証明書を持っていない場合は入室できません。 また、当日キャンセルもできません。 客室は2名基準となっており、追加人数がいる場合には追加料金が発生します。 ペットは入室できません。 ヤノルジャの会員は、オンシーズンおよび特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。 2人室は2人基準価格であり、1人室は1人基準価格です。 特室の場合のみ駐車が可能で、ペットは入室できません。 この宿の周りには広安駅と釜山銀行広安支店があります。 また、広安里海水浴場までは徒歩約7-8分で、民楽会センターまでは約1.2kmで、車では4分の距離です。 また、釜山MBCまでは約1.6kmで、車では5分の距離です。 水営交差点までは約1.5kmで、車では5分の距離です。 海雲台センタムシティ駅は地下鉄3区域で7分の距離に位置しております。 また、京城大学と釜慶大学は地下鉄で3区域から7分の距離で、BEXCOまでは地下鉄4区間や車で8分の距離です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設で車を駐車できるのはどの客室ですか？",
            "answer": "特別室のみ駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "20歳未満の男女が同室で宿泊することはできますか？",
            "answer": "20歳未満の男女が同室での宿泊は不可です。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持っていない場合、入室できますか？",
            "answer": "身分証明書を持っていない場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "キャンセルは当日でも可能ですか？",
            "answer": "当日キャンセルはできません。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "広安駅と釜山銀行広安支店は宿泊施設の近くにありますか？",
            "answer": "はい、広安駅と釜山銀行広安支店は宿泊施設の近くにあります。"
        },
        {
            "question": "広安里海水浴場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "広安里海水浴場までは徒歩約7-8分です。"
        },
        {
            "question": "民楽会センターまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "民楽会センターまでは約1.2kmで、車で約4分の距離です。"
        },
        {
            "question": "釜山MBCまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "釜山MBCまでは約1.6kmで、車で約5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "水営交差点までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "水営交差点までは約1.5kmで、車で約5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "海雲台センタムシティ駅はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "海雲台センタムシティ駅は地下鉄3区間で約7分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "京城大学と釜慶大学はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "京城大学と釜慶大学は地下鉄3区間で約7分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "BEXCOまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "BEXCOまでは地下鉄4区間または車で約8分の距離です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 407,
        "QA": 471
    }
}